[如果有下世]仲想唔想同父母續緣?

會

可以啊

想
雖然佢地好多野都做得唔係咁好
價值觀同我地呢代唔一樣
性格都唔係咁好

但係佢地最愛既係自己既仔女
好開心識到佢地

每次見到佢地為左頭家咁努力
自己都好幸福同感動

YES

想

屋企唔有錢
但係父母開明 同埋已經盡力俾最好既我

媽媽，好想你，你係個邊過得好嗎

不了，天生天養，中學之後都唔知有冇認真傾過十次計

想
因為我欠我媽媽太多
下世還返比佢

同我屋企一樣，唔係有錢，但所需要嘅從無欠缺

大學畢業嘅時候，老豆同我講：佢地唔需要我還任何嘢，返咩工都好只要係我開心嘅，想做嘅就去做

父母對我實咗太好，但媽媽已經唔係度，希望仲有下世可以報答佢

想
會努力報答同孝順佢地

睇巴留言睇到眼濕濕

老母可以
老豆不了 仆街借財仔走佬累全家 垃圾人種

唔想,係我自己性格問題

老母ok
老豆又廢又懶

咪撚搞啦 今世仲煩唔夠咩

我愛我全家！！
下世一定要繼續續緣

唔會

想
唔會有人永遠對自己好，只有父母永遠都會

同你相反
老豆可以

老母不了 老母同你老豆一撚樣

同你好似，媽媽一直捱生捱死，成日話想影全家福我冇理，諗住都就畢業禮啦，點知一個月之前就出事走咗，最後我只好拎住佢張單人相搵人幫我影呢張一個人既合照

巴打撐住呀 佢仲住係你個心入面 一世

唔想
養兒防老 & 重男輕女，唔好再嚟多次